# ReportAutoloadFeePackages

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**count** | **int** | Сколько размещений предоплачено | [optional] 
**count_left** | **int** | Сколько осталось | [optional] 
**description** | **string** | Описание пакета | [optional] 
**fee_package_id** | **string** | Идентификатор пакета | [optional] 
**finish_time** | [**\DateTime**](\DateTime.md) | Время окончания пакета | [optional] 
**is_active** | **bool** | Статус пакета активен/неактивен | [optional] 
**used** | **int** | Сколько размещений из пакета использовано | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

